有冇人見到麥巴比個頭就想摸

好好摸

光頭王！

忍者龜頭

劣包皮

gay

黑色龜頭

摸狗頭緊好摸

樓主基佬